同居為乜？

大家生活習慣差咁遠，愛又點？住埋一齊咪大家都辛苦

隨時扑野

慳時間

既然愛，如果連同居都搞唔掂，咁點啊。係咪成世人都自己住

磨合 走更遠的路

屌西

如果同居，啲規矩係兩個人一齊商量定出黎既，我ok 如果一個人決定晒既，咁又點睇？

有商有量叫磨合，冇商冇量我唔覺得叫磨合

唔係太好，始終無論拍拖同居定結婚都係兩個人嘅事。就算其中一方比較有主見，都應該聽埋另一半嘅意見。
Btw有無咩例子

冇商量佢都冇尊重你啦

屌閪

相處好同住難

是但，有咩怨氣，晚上大大力抽插補返數囉。
最緊要有得插，其他野後話
屌閪 >>>>>>> 其他

想日日見

有道理行先, 唔講道理幾愛都唔就得

有怨氣掂都唔俾掂啦, 仲屌閪

Sorry,諗唔到有咩例子。因為從來冇話事權 我淨係跟住做

咁除自己無得做決定之外，有咩你係適應唔到，遷就唔到
生活唔同係正常，但係無論同fd夾租定情侶同居定住hall，都會出現問題。睇有無人肯改變或者可以接受到對方未適應到

佢有潔癖，啲要求越來越多，開始頂唔順

同居係為左睇下對方
係唔係可以結婚嘅對象

我話男有怨氣，簡單講即係咩都就條女，就算自己唔多like都就住先，有咩壓力怨氣，晚上好好砌佢一獲

but true
後生仔同居10個有9個為左扑野

有無例子?

我本身自己住 叫做同過2任男友半同居 都係大約3個月時間
前度就好似你咁講 好撚痛苦 佢上親黎我都想佢快啲走
最好唔好住超過一日 最後當然分手收場
現任就好和諧 完全係我想像中既生活 想日日都見到佢
甚至我地都無訂立啲咩規矩 一切都好自然咁磨合到
(不過可能係我自己覺得自然 有時我都對佢有啲要求)
同居對我黎講 除左西扑野之外 都真係想見多啲對方
同埋想試下將來結婚既生活係點 好多細節要住埋先知
如果同居都搞唔掂真係唔好諗住結婚之後會有唔同